達豐設備苦主區

我唔玩啦，比返啲錢我啊

啲大陸佬都唔買大陸機 隻股跟本跌硬

抽唔中就破發

呢期啲IPO好垃圾又唔係易中

1157 同 38 升到咁都潛水